利狗贏到曼城，我退出高登

如果贏唔到，我請手足食榮華雙黃月餅
名額三個，絕不走數

一

今次冇態仔餅？

挽留

榮華

做馬抽me ok?
我迷雲的

留名 曼城三億防線同雪榚筒無分別

退連登ok?

等收月餅

豬sir 幾年之前架堆月餅

留名

豬蛇最後一個po lm

求下豬蛇請我

唔中我=做馬

等豬蛇派月餅

利大勝係100%嘅波

OK！！！

lm

.

吉清我屌柒你

多謝豬蛇
雲加好波